下部電話iPhone 定 Android 好

小妹好難揀
iPhone
Android

iPhone

pro max 512

安全？

哪有

pro max 256

用咩tablet/電腦？

MacBook Air

睇budget囉
兩部Pro Max 256 夠你買四五部都算似樣嘅droid

當然如果本身有用iPad同Macbook就一定買iPhone好

iPhone
慳返嘅時間同心機留去扮靚/增值自己

同圍爐時唔駛因為自己一個冇AirDrop 要人幫你左撲右撲裝乜apps send 相俾你

iPhone 打手全面進場

promax 512 加原裝皮case 加新airpod pro

咁iPhone

又有啲想試
小妹糾結

hand-off 太撚方便

雙機囉，千祈咪一刀切

幫我？

幫我問埋機款。。唔該

idroid

12 Pro enough

雙修
完 完 完 講三次